老實我覺得班警應付示威游刃有餘，根本唔洗出咩解放軍

睇最近幾次既部署同行動都好快，人手好明顯好足夠

無論係清場定係捉人，都已經愈黎愈純熟

應付記者都已經變成習慣

示威既形式同埋思路唔再改變

仲以傘為盾死守，以後只會挨打

點解前線唔明白係武力不對等既時候

只有游擊先可以拖垮對方，以時間同空間換取同對方既不對等

令對方疲於奔命同埋精神心理壓力恐懼先可以不戰而勝

日日比人打同拉只會增加對方士氣

推

每次都係日間任你破壞 到夜晚走剩班死守派 放煙再衝上前幾隻速龍圍一個

所以一直都話出解放軍靠嚇
之前大陸靠嚇見我地冇人驚
政府即刻出黎澄清返唔會出
怕嚇走外資

老實講,暫時係
因為佢地已經學識"人無恥,變無敵"

上次元朗清場係日間同埋好快

主要睇人流 淨幾千人就圍

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

見到開始多冷氣軍師就知

前線中意死守一條線
結果裝備差潰不成軍
真係要同越共學下野

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

合理

解放軍係黎清理黑警

全部人同我聽撚住 前線一就［撤退］一就［反擊］無死守呢條路

根本專登等前線覺得威威，唔捨得走。前線唔好再有個人榮辱啦，要以團體爲先

解放軍係用途係宣示主權

同時話比警察聽佢地有無限既武力支援

但同時可以話係壓力

唔明白點解香港警察咁甘願比人出聲黎騎住

黃大仙黑警街坊衝突！
黑警已經打柒左啲街坊！
黑旗已舉！
係踢拖黎！係著底衫黎嘅街坊！

下一站黃大仙警署！

街坊力量其實好強！
黃大仙街坊同黑警對峙緊！
各位和理非要有聲援嘅習慣！
黑警係一定會打你！恐嚇你！
但呢啲就係獲得民意嘅關鍵！
-
提議有人比黑警濫捕要有聲援！
快閃後 前線市民互換
然後就係黑警刺激普通市民
-
旺角 馬𩣑山 黃大仙
大家有眼睇！
守護十八區！

升級既除左裝備，仲可以係思想，抗爭方式同埋戰術

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

冇人會聽
要死守 由佢死守
保護好自已

每一次都係D狗放水俾D人坐地鐵走咋嘛,
而且真槍都未用

駛乜出老解?

佢放水唔係因為由得你走
而係將所有人拉哂只會令更多人係無代價下抗爭
到時就唔係拋磚咁簡單

真槍就是烏克蘭反政府示威未到後期都未用
用到真槍就代表真係就快倒下

而家只係催淚煙加棍駕輕就熟
洗乜用真槍

Push

示威既形式同埋思路唔再改變

仲以傘為盾死守，以後只會挨打

點解前線唔明白係武力不對等既時候

只有游擊先可以拖垮對方，以時間同空間換取同對方既不對等

令對方疲於奔命同埋精神心理壓力恐懼先可以不戰而勝

日日比人打同拉只會增加對方士氣